點先可以唔介意人地點睇自己

好羨慕D人可以做自己
唔洗理人地既目光
我就係太在意人地點睇自己
但其實根本冇人睇你

好辛苦

事實係 但都會在意
我真係好唔想咁

秒

因為咁 搞到有抑鬱
晒左幾年時間

小學去到初中 自己都算係靚仔果種
都有幾多人中意
但自己由細到大都好毒 中學係唔出聲果D人
就算有人鐘意 都會拒絕
所以就一直覺得自己唔錯 想KEEP住個形象
但人越大就越毒 個樣亦都唔靚仔
但仲以為自己有人留意

好想死

都唔知自己在意D乜

冇朋友 所以要上黎呻

日日飲酒飲到醉先訓到

應該係
但真係好辛苦

屌醒我

世界總有人喜歡總有人不喜歡
別人說的話 隨便聽一聽

同你有少少似
宜家好左啲

介咩意 全世界人同你過世咩

就算有人睇你
無論係你係佢地既生命 定佢係係你既生命
都只佔好少部分
唔值得你憂心
你活得快樂自在才是最重要
搵d野搞下 發展一d興趣令自己自信d

而家咪又係介意人地點睇

儍瓜

介意自己點睇自己 好過介意人地點睇